(鄭文傑叫雞)有個疑點想問下巴打

乜e家支那捉叫雞鐘意等你叫完射完過關走果陣先捉嘅咩? 咁即係上去玩嘅巴打叫完雞唔會知有冇事 要去到過關果下先知有冇比人捉?

叫捉唔係不嬲都當場捉斷正唔著衫/包住毛巾出房嘅咩 有冇巴打有經驗

即係鄭文傑今次叫雞件脈絡係: 叫完3次雞 冇當場斷正 但隻雞第3次之後良心發現 走去報公安 之後公安等佢過關果陣捉佢。。。 或者係頭隻雞2次已經良心發現 報左公安 但都等佢玩夠3次 過關先捉佢。。。
咁樣捉叫雞嘅模式都算經典

如果支那真係有cctv影到公安掃場 鄭文傑包著毛巾出房嘅我收番上面嘅假設 咁我都信佢真係有叫雞

遲下分分中仲有片流出
不過就算影到有公安衝入去又點
信嘅點都會信, 唔信嘅就算佢親口同你講佢有叫 你都會話佢被逼

咁又唔係 真係衝入去嘅咪更可信囉 但根據目前有嘅資料 支那嘅說法有好反智嘅地方

咪傻啦 由佢一入境一刻已經mon撚到佢實啦 見你入去dup邪骨咪收集證據 佢又唔洗急住即刻拉你 咪等你玩完玩夠 過關個陣一入回鄉証入面即刻知先拉你
普通掃場個d基本上都係定期交數架啫 今次擺明係有目標咁拉你啦

幾可肯定佢係係西九比人拉
而巴打問題問題，係肯定的
支那捉嫖妓一定要現場捉，從不會事後捉
所以心水清一定知佢係100%因為其他原因捉佢
而且破綻唔止一個
深圳無左場所做全套服務(即make love)好耐
全套服務只係地下經營